
[Стандарты кодирования](./standart/README.md)

[Правила разработки](dev_rules.md)

[Процесс разработки](dev_process.md)

[Артефакты к функциональным требованиям](./artefacts/func.md) - постановка задачи и артефакты по ее итогам

[Подсистемы](./sybsystems/composition.md) - ориентир разделения кода по подсистемам

[Преимущества стиля ООП именования](oop_style.md)

[Шаблоны текста](./templates/README.md) для 1С Предприятие 8.3. Крайне рекомендовано к использованию. Повышает скорость написание, единообразность, качество кода

[Инструменты](./tools/README.md) сборник про инструменты